有咩辦法當破到啲犬嘅強光

志在幫啲記者, 睇 live 嘅時候真係好煩。

有諗過佢用膠嘅反光板反射返轉頭

真心唔知究竟有冇用

比佢更加光嘅探射燈

拎多塊鏡

一人一塊手掌咁大嘅鏡

推

3M 反光鏡頭貼

狗狗記者會
攝記哥哥狂用閃光燈射狗佢
幫咁多記者報仇

laser 射返佢
聽到d 狗燥到叫人咪射
慳返淡氣好過啦

鏡

隨便用手擋住鏡頭前光源

攝影用反光板?

照明用途啫

用反光板都只係照返過去，對減弱呢邊嘅光度係無作用。

一路都諗緊方法

頭先記者會應該問點解佢啲人要用強光照記者

立場哥哥用手指

有 太陽光
破到佢地都破左啦 依招係21世紀新對抗手法黎

打得太散太柔

用鏡最好

用引閃得唔得?
佢一閃，個閃光燈就閃返佢

用比對方更光嘅電筒照返對面，係咪可以抵消背光情況？ 但記者依然會比黑警盞燈殘住對眼

拿聚光鏡？可以反射加高溫 反彈到佢地燒著為止

一般文具店會有

頭盔貼塊鏡
食花生市民拎反光板
開強力頭燈

茶鏡

不銹鋼鑊蓋？